其實你比負評我又唔會少忽肉嘅

但比正評就今年溝到女

水影都未溝到仔幾時輪到你